[多圖］旺角短裙靚女

其實呢班廢老係度自high做咩撚

我地個樣嘅廢老咩 點估到廢老諗咩

\/

屌佢老母有facebook page,叫佢地自己去廟街唱啦，影響晒有心表演既人，阻撚住d位

佢地做緊乜我唔知，我淨係知我見唔到短裙靚女

褲都除埋 竟然俾廢老我睇

link?

比班廢老揀個上房

今日行過聽到話咩簡千千